大家幾時發覺自己鍾意左人？

一人一個被電到既經歷
係咩情景之下你突然發覺你對佢有好感
或者佢做左咩令你鍾意佢

有冇鍾意右人？

第一眼就鍾意咗

一見鍾情應該唔會發生係我身上

對方有一日唔睬我，我開始發現自己原來一直都依賴緊佢，成日諗佢做緊咩，做乜唔理我
個陣發覺自己緊張佢

Exact7ly

認真第一眼已經知一半

比佢拖

本身fd底 中六畢業之後斷斷續續有聯繫
上年愚人節果日無啦啦Ig post自拍話有男朋友
突然之間個心好痛 哭咗出嚟
而我自己都唔記得果日係愚人節
到第二日再見到佢post ig話愚人節快樂
利申：變咗我女朋友不過冷淡期緊

睇到愚人節快樂嗰下失而復得